覺唔覺得今時今日都唔玩instagram嘅，多數係毒撚？

稍為正常有女仔fd嘅都會比班女叫你玩啦
利申：開咗ig永不擺相

咁你咪好勁

唔po相 純粹當whatsapp用

人地玩緊真人
你仲係到睇緊相?

中學時期冇女同學叫你玩ig一定係一生遺憾

試過有女同學話：下，乜你都有架
咁樣

毒到人地驚訝

係

sad

試過幾年前po過一張相
(都有人like嘅)
突然有日諗起驚日後有人攞呢張相嚟恥笑我
我就即刻del post
從此唔po相，淨係睇人地啲相/story

好似我

日本妹唔玩facebook
大把毒撚voyeur自動自覺follow囡囡睇J圖唔post相